論雞蛋嘅好處

相比起磚，雞蛋當然冇咁重，但係雞蛋最大嘅殺傷力在於佢嘅意像同埋佢喺文化上賦予咗嘅侮辱性，最後當然唔少得嘅就係佢黏黏地同埋發臭嘅特性。意像嘅謝安琪都有唱啦。文化上更唔洗講，有唔明可以睇下包龍星包大人。

你試想像下，30幾度啲狗著曬長袖又頭盔又vest咁，突然有數以十計甚至數以百計幾雞蛋掟向你，啲蛋擋到嘅擋 擋唔到嘅就爆喺你身上，嗰種黏住你皮膚嘅感覺慢慢充斥你全身， 但係你唔可以沖涼你仲要企到今晚十點。 汗水同雞蛋入面嘅蛋白質只會慢慢發臭，試問世上有乜感覺係差過呢種唔上唔落嘅feel?

又試想像下， 你作為一個普通軍裝仔， 出面有班人向你掟無數嘅雞蛋生魚免治牛肉， 你唔可以等聽日清潔工返嘅時候先至清你作為一個差人要落手落腳清走喺你面前發臭嘅 亂攤子，嗰種侮辱感係幾強，狗入面嘅真心膠真係會喊個心理壓力都咪話唔大。

講真你掟舊磚落個防暴嗰到佢又盾又頭盔，食一食少少衝力跟住又冇事冇幹咁企喺到。又或者掟狗屋嗰時，你掟舊磚入去係可以爆玻璃，但係掃玻璃碎同埋換窗呢個過程又有幾多係由狗做? 個壓力跟住唔可以100%放曬喺狗身上。

雞蛋點掟都唔會掟傷人， 輿論上有一定嘅優勢。 相反掟磚嚟講我知勇武從來唔會掟一啲冇裝冇頭盔嘅狗， 但因為"掟磚"呢個字 喺歷史上或者印象上聯繫咗暴力，你同啲中間派或者藍底講佢哋一定會反感，所以反而會輸輿論。

所以我認為嚟緊仲有乜嘢同防暴對峙或者圍狗屋嘅情況，我地應該多單用雞蛋免治牛肉生魚嚟作為武器，咁樣先可以更加將精神同埋身體嘅壓力加落狗身上。

我有諗過淋可樂

可樂搖兩搖仲會自己噴其實非常好

push

攻擊性武器

佢夠膽告嘅話我地大可以去街市camp住啲師奶 佢一買餸就報警 警示民合作

推

諗下生化雞蛋有無得做？

以下過程鳩估：
1. 雞蛋放係一個密封既盒入面
2. 成盒放係獨陽下面哂
3. 一星期後收成 （應該成隻蛋入面都係蟲）
4. 之後點自己諗

一個唔小心搞到成身蛆蟲好撚恐怖呀

以下過程鳩估：
1. 雞蛋放係一個密封既盒入面
2. 成盒放係太陽下面哂
3. 一星期後收成 （應該成隻蛋入面都係蟲）
4. 之後點自己諗

一個唔小心搞到成身蛆蟲好撚恐怖呀

對住防暴狗其實ok 但講侮辱性都係新鮮蛋勁 適合圍狗屋時用